★圖】萬人空巷！新世界突撃推售長沙灣全新樓花商廈

今日下午借用旗下柏傲莊展銷場地，跟代理進行簡介會，從地產代理提供的相片可見，現場場面甚為墟冚。

新世界發展（0017）旗下長沙灣荔枝角道888號的全新甲級寫字樓 888 Lai Chi Kok Road，今日突擊推售。據知，先拆售其中4層樓面，市場流傳意向呎價約1.3萬至1.4萬元，為「撤辣」後首個推售的全新商廈項目。

樓 only go up

新世界群組

連登仔：樓爆

go to heaven

香港經濟強勁

跟代理進行簡介會❤️

中產呢？一萬留萬一?

商廈都咁多人

？

中產咪含家產

Farm？改啲咁嘅咩真係好低級

篤灰熱線

跟代理進行簡介會

AA狗嚟

Farm？改啲咁嘅名真係好低級

呢到又唔捉, 今日反而去晒各大露營地點捉人回血

支那 01
拉

許智峯全家最少5個戶口 涉款數百萬畢生積蓄今起被凍結

十個有九個都係買黎炒

長沙灣甲咩鬼級吖
要買點都係買中上環，乙丙級都係咁話

香港經濟 一邊就話差到仆街 一邊就繼續gogogo
大型量子態實驗係香港完成 應該寫入物理學歷史

on9

呢句即係話窮撚仆街囉
咁又係。保就業已完

房屋台經濟學家話冇問題樓市GOGOGO
另一方面支共就凍結許智峯及一家人嘅資產

屌你

香港做樓淡慘過做雞

cls

01就唔好貼link啦

樓花

狗屋隔離

一定要有事

房屋台：阿叻睇唔到jpg

住宅就話姐 商廈都咁旺 都幾難信下

商廈?

可能做劏房

成班AA狗上晒水, 隻傷子情歌又狗冲出嚟柒

仲買入甲級寫字樓，係咪on9遲早變負資產

限聚令 已經唔存在了

香港係咪真係咁多有錢人

不能讓售樓處 成為法外之地

商廈竟然賣

庄家搭棚走貨快d埋去賺喇

好多係自己友充斥場面為咗呢幅畫面咋，住宅我都可能信，但商廈仲要係樓花，咁撚大風險會有咁嘅場面，當人on9咩

商廈

借場地借埋同一班AA

支持 理解 尊重

連登仔: 等樓爆，傻仔先買樓

十年後

連登仔: 等樓爆，傻仔先買樓

自己睇下啲數據

十年後仲有香港？(地理上就有)

網上舉報先

係咪真架 中產搵四萬就含家產

舉哂四大地產商，尤其新地

where is the 限聚令?

地產可以豁免？？

lm

睇則好似幾四正，有無人去睇過示範單位

呢班AA狗快啲中

限罪令唔限炒樓

監房仲四正

示鬼示馬咩
畀你睇到實用得咁少仲駛賣

唔想坐監

我諗實用點都有 8 成掛...如果唔係去到成2萬蚊呎我買樓唔好

買樓花仲要無示範單位睇 到時候得四成實用就好笑